其實點解的士唔裝八達通？

去完台灣，大部分的士都有得用優悠卡，好方便，又可以減少左零頭錢爭執

點解香港DC狗唔裝八達通機？

d的士狗就係想食你零頭

裝左八達通咪會睇到收入 咁咪要報稅囉

唔駛報稅

要逃稅及呃公屋
不了

歐洲都好多國家強制的士要有得碌卡，係特衰正苦先縱容班DC狗

八達通部機好撚貴相反 支付寶 viss果啲唔洗俾錢

裝八達通機要俾租機費而且八達通抽成高
最重要係冇得逃稅

留返個位裝多一兩部電話好過

真心想問...雖然gov>mtr>octopus

但係八達通公司係會交數比政府？

而家拎部NFC電話就得，唔使租機

問過譚惠豬未

點解的士唔裝支付寶?

的士狗係藍屍同黑幫勢力範圍

狗政府要隻眼開隻眼閉唔監控佢地收入嚟 換取支持呀嘛

就黎變日經post

班的士狗會冇貼士收
兼且租部機要俾錢
所以反對

先唔講報稅 租機貴呢啲
淨係博你唔要碎銀都爭好多錢啦

各下應該中學都未畢業

逃稅同海鮮價嘅嘢你識條鐵

的士狗唔想交稅囉，咁都好問

明碼實價計錶收錢架喎
宜家又有的士app, 有晒record
請問點逃税
人講你又講

打工仔夠唔想交稅
有冇得逃？
屌你老母

交稅不了

用慣左個app唔記得左
以前唔係要登記落個app24小時先可以咩入錢咩
定係要網上付款先要

DC9係有另一個app申請，但唔使另外租機